中資 ibank compliance，想裸辭

有冇人做緊/做過中資ibank compliance

18fg返咗幾個月想裸辭

Why

禁好offer 都祼辭

Ibank 今年麻麻地

利申：d客全部都係中環ibank

點解唔搵到先走，要裸辭咁盡？
同埋點解想走？

做啲嘢似hr/admin多
條team個氣氛搞到我好大壓力，日日返去都好辛苦

支持

Boci?

唔係大行

做ibd compliance / 1,2 牌compliance先

1,4,6

中環？幾錢人工？

Bocomm i?

交通呢啲點叫ibank

好多中資證券行都叫自己做ibank
無錯佢地係有investment banking division，有做投行業務，但你睇下佢地啲office全部係上環啲垃圾office，啲人全部無乜學歷，office入面爛爛殘殘咁，根本只係一間有IBD嘅證券行 even BOCI都係........垃撚圾嘅證券行

呢期(好似)好勁呀
出左隻ipo

Boci今年都無deal
海通叫ibank?
入面亂到九彩

邊做邊搵啦

好多垃圾中資都叫自己做ibank

BOCI 垃圾 個app垃圾2fa垃圾system垃圾